唔好再同我講佢地警察

冇警察係唔會帶委任證出街！！！
冇警察係會非法禁錮！！！
冇警察係會亂咁打人！！！
冇警察係會將受害人變被告人！！！
冇警察係會唔比示威者離開！！！
冇警察係會非法持有槍械！！！
咪再同我講佢地係警察，全部都只係一班冒警既恐怖份子！！！

麻煩文宣組同記者朋友幫手將以上既野宣揚比所有人知！！！

推